Foodpanda 步兵/車手/單車手 (7)

返熊貓好似流浪漢

步兵又窮又低收入又周圍遊蕩 又熱又臭

我都係skw,但冇去到太安樓咁遠wo

唔好再笑個位巴打嗌

葵芳做左一個shift 做左四單 1hr15min
最尾果單真係屌出聲 個客個定位根本唔撚啱 我屌

唔係笑呀,想知點解佢個圈大d

呢樣真 濕尻晒

我通常自己googlemap 個地此,因為app入面個map一定錯既

咁多
下次都係打個電話好

長知識
屌你老母熊貓定位
利申，步兵

一時時轉第二區 搭車真係好尷尬

落力做買架鐵馬返黎做車手

真，除非自己地頭，唔係真係google保平安

頭先位巴打試多兩日先,你返skw 我可以教你係邊等單

平均一個鐘有幾錢左右
落雨會唔會收多啲

我淨係返個區d客都熟哂

落雨都做？

Foodpanda都可以有熟客

本身無野撈打算做外賣仔
宜家不了 純好奇問問

其實果到我熟，但係個地址剩係寫左road 63同幾多室，唯有跟定位行啦

荔枝角1830至2130到而家只做左一單繁時，灰晒

費事等到2130 shift off, 等到2115冇單就走

清企開咩位

做開葵芳，搶唔到更，局做荔枝角

多數響長沙灣廣場 or 深水埗運動場涼冷氣/坐底休息

咁撚遠

灰閪晒，譚仔三哥都冇單

夜晚完全無斬獲 岩岩旺角宵夜更推撚左

佢而家好似多左去到2300嘅更？

之前我見開都係去到2200

熊貓新虐貓大法?

2200-2300 咪食宵夜囉

sad. 我七月做貓都冇呢樣野玩

7月好旬

屌，叫左耳筒撚end shift, 2125走人返屋企訓

可以end shift架？

舊制end shift要問長問短，自僱應該唔使卦

其實我直接logoff就得，不過我費事令自己有麻煩，影響數據嘛

最近想返下part time做步兵
睇個下資料好似food panda最高時薪
3間入面 (U字頭 D字頭 同food panda)有冇話邊間最多單接?
你地會唔會同時做多過一間?

我想試下可唔可以雙開

可以，今晚我1830至1930熊貓+1900至2000袋鼠，袋鼠接左張閪單後logoff左熊貓，送左先開番熊貓，反正熊貓袋鼠雙開，袋鼠跑出，熊貓都未跑出仲只剩30分鐘唔夠

袋鼠起碼可以有保底$55/hr

出左新更

袋鼠依家仲有？

見唔到，關唔關組別事

有呀，繁時更份online夠85%時間就可以有補底，但係好多時都會派閪單

雙開最大挑戰係兩部一齊響但唔順路，一東一西

我上去報先 有無人做九龍城 好無做

日日都九十幾個shift bo
Btw都係無港島

冇更做落第三組，聽日應該冇晒

下星期d更

咪就係下星期啲更 今個星期都冇得返啦

如果冇袋鼠補底，我今晚三個鐘淨係執$50

U字頭可以宣布壽終正寢

佢老味，今晚響荔枝角1830開到2100都冇單

😭我去袋鼠啦 屌 返貓等於抽獎
一陣想問下同時點處理兩個app 互換

Lck唔見有佢label

冇野架，兩個app同時開，一個響機咪switch入去㩒制接單囉

正 終於唔洗周圍走

咁行行下單 第二個app響又點搞

其實我覺得u爸爸應該俾熊貓袋鼠拳打撚死左

恭喜，我淨係乞到週三葵涌2000至2200

咁你自己諗下喇
袋鼠好d, 可以清楚睇到兩點位置，但唔應機就當你踢單

熊貓都有兩點位置睇，佢似乎係響機後唔按accept由得佢響都唔當踢單，只要唔按reject/decline就得，不過都係老解果句： 後果自負啦

狐狐da best?

唔明

聽日就去apply deliverwoo

申請啦
阿佬繁時有老底，屌得過

之前見巴打po過既panda文宣

有更先得架
一邊有底無更
一邊有更無單

新約觀塘每單由55減到45，旺角得35，有冇巴打知咩事減咁多錢？會唔會再加返上去？

香港有加人工呢回事嘅咩

沙田撚 你地係報沙田區？

我申請完多左大圍區報？知唔知點計錢？

本身嗌單咁多優惠 初期freelance個人工都算係
promo 我諗佢都應該想斬到60/70蚊一個鐘
問題係佢d單好閪少呀仆街
最低時薪都無

食穀種咩 屌你成個朝早單都無張

無單 想end

邊度早餐更呀ching?

九龍城

有無

Deliveroo walker promo code?

蘇軾

我覺得平日早餐更係冇生意，個個都返工去公司附近食架啦，星期六日都仲有d機

平日嘅話我覺得晚市先有得諗。最好係可以響屋企或者屋企附近行到去嘅地方打咭開工，所以我揀葵芳涌

算吧啦

btw, 登記左要上去觀塘or中環office聽briefing同免費登記收柒袋

有沒有人有今日沙田的打卡圈？

步兵

日日唔同既咩？

新城市廣場冇死

早餐0單好正常

今日早發現多了大圍一個出來，咁沙田係咪縮細咗，一d通知都無，垃圾foodpanda

係，我即報晒大圍先

屌 車手圈我都跑得起 咪撚縮啦仆街
我黎做義士減肥架

最慘嘅係，我一直拎沙田做大圍，依家即係點？

想知提早end shift會唔會有問題?
好好彩今朝早拎到今晚荃灣更

行過去啦

我估沙田 同 大圍分開

要報報番大圍啦

你攞咗幾點，有大圍打卡圈嗎？

我囉夜晚多，打卡圈唔清楚，火車站冇死

想問幾時比返筆cod 做第一個 week 無人通知我要還錢

等 唔叫唔洗理

好快全部區35

笑死，d沙田更即係比人扔番晒出黎？

大圍好多單 得閒黎玩下

就黎返工繼續做狗

無見到shift

今日又係荔枝角？

申請啦 新界都申請埋 九龍城 尖沙咀 旺角玩

係
只做荔枝角

我成個九龍都apply jor 入埋紙中環銅記
我大圍沙田都ok

我岩岩交左一單

今日做到六點

岩岩出門口

嘩唔辛苦？
我上次跑6個鐘
已經頂唔順

最好比六個鐘我跑 快d拎單擲死我

聽日

痴線
你第幾組？

newbie

本身得兩三更 但等下又有人放 等下又有人放

每日步兵十粒鐘, CHUR盡呢個暑假

有咁長更？

荔枝角以前做袋袋得午市晚市，茶市冇單仲要距離好遠，單錢又少

12點做到晚上10點 5個更

成日白等最on9

袋袋好似好多單

今日第一張單就已經-55分鐘 做乜9

我一接單就0分鐘 再催鳩我 屌

急

自膠

條仆街為左慳運費入個假地址落去 跟住個實則地址同假地址差成公里

Foodpanda!

咪鬼送，放返餐廳攞半單錢好過

下

有無得report

即刻踢單 唔怪之得一接受就負五十幾分鐘 唔知俾人踢左幾多次

咩閪客黎

啲單好閪

尋日拎更果時唔覺有大圍存在(以前包埋沙田)今日就無啦啦彈咗大圍呢區搞乜報晒沙田先搞啲咁嘅嘢

其實一路都想知個時間有咩用？由接單開始計？負又會點？

自己有份slash
有車牌123
新手想問係咪自己車
我仲以為好似pizza hut咁有車提供

d人扔番晒沙田出黎

銅鑼灣斬開咗兩個區都會係telegram講，沙田大圍就完全講到唔講中晒伏

好彩有人接受晒我d沙田 馬鞍山更

大圍應該最好做

冥城d閪單

想點撚樣 3km? 步兵wo清

下？reli? 無留意

不了 去深水埗

賺多d

今晚我葵涌芳1800至1900

屌 我岩先係青山道 近中銀
佢派左張福榮街比我
我屌佢老母

車手去曬邊

減人工減到走晒掛

唔怪得今日啲單咁密
屌 行到去石峽尾 個系統比左20分鐘我
去做晒成件事

唔係啵 我問左問 真係變左做單車 本身我上一更正常 default 都係步兵 但岩岩2點開更 default左做單車
你問一問好

我問dispatch 變返步兵

唔緊啦
我就黎off

點解單車多單時間充足 又有秒完單

Ok 唔洗望有人會接單一定踢到佢傻

一個鐘就去挑戰單車

已放25號啲更走 有更緊要既嘢要做

做完早餐去

轉返walker 無單

提早off 更 返屋企

搵日深水埗開更

做左幾多單

仆街 接完自己張單下面即刻多張單

咁係咪食埋先去

明明更表係1315-1515 1645-1830
但1600仲接到單
咁張單有冇錢？

拎住2袋野食送

有 你直落啦

有無秘技接自己單 次次都fail

大西北又冇晒更

係咪暑假完開始少人

做左6單
我返左3個鍾都無

過緊skm睇睇

冚家拎，淨番d $40 / $35 更

35廿五號先開波wor清

我講緊頭先1600 batch3 開始俾搶26號打後果d, 淨係搶到一晚葵芳

26號打前都冇好野啦

你唔做比我
送完可以行返屋企訓

自爆

咁叫自爆？
附近咁多棟

出面個幾棟好好送 入面個d

邊個話自僱第6組=第2組仲多更過之前

宜家我第3

屌那貓，$35更唔撚做，響屋企訓覺好過

26號先開始？ 做埋依幾日囉

係呀，26號打後果d
葵涌$40更已經係我嘅下限

反正我食晏都舔一個鐘袋底

上水 西貢長期冇人做

發夢時見到Foodpanda呢個廣告
睇黎大家都好勤力啲單多到放題咁先可以夠錢賣廣告
不過咁都好既 其實唔洗係CCTVB到賣都咁多人注意到

follow panda ig

分享下荃灣企邊度好接單啲

上水班撚樣走水貨唔好？
走外賣貨 on99

大家d血汗錢

咁啱呀巴打
我今晚接左荃灣8到10
一齊研究下

9個字白果終於有一單

大圍打卡區同之前沙田一樣

[

個半鍾無單

巴打咩區，我20：00-22：00岩岩開工

大圍

咁仆街啦

坐m記hea下

名城好麻煩，不過好過冇單

跑撚死人 路德圍接到大窩口單

等運到，夜晚都咁熱

有單就要感恩

仲要比得5分鐘我跑1km

到全區都35蚊時
就係任踢單既時候
差個5蚊姐

荃灣最多單咪荃灣廣場同荃新天地

買定野飲啦

見住d單比人囉晒，冇我份 好心痛

理閪得佢個min咩

其實唔準時會點？扣分？

咪派單班廢柴會打過嚟煩9你

最遲完更前4個字落單
要行到去餐廳門口
確保roadrunner gps位置正確
確保餐廳同屋企距離少過1公里

想加入做步兵
淨係做到4:00pm後
係唔係應該自僱
想有想問roadrunner 係唔係要去尖沙咀簽約先登入到

義工，無單

邊個位

宜家得自僱比你做
正常黎講 簽左約先登入到

屢敗屢戰

佢今日咁搞一搞分區，個又無正式分，肯定變咗double 人手，呢段時間食屎多

如果仲有個d 19單車用就好

真，人手變左2倍

我2000-2200 得兩張同一個單位 既單

之和2158分有張 美食市集單，接完佢又取消左，激死

睇唔睇到取消左既單記錄？執番半張單都好

我中過伏，無錢，又唔記得mark底

我之前都試過一次 比人停埋機

巴打知唔知依個係咩聽話？

淨係話咩foodpanda打黎

Food panda 南亞裔CS

總部馬來西亞打俾你，應該講你的訂單被取消

濕鳩電話錄音 話你知張單取消咗之類

岩岩我張單到左餐廳，係d普通甜品
如果我早小小按 囉左野，係咪錢又有，貨又有

咩料今日既荔枝角

之前係點？

我去火炭開工了

無美孚 長沙灣唔係長條 係成個大方包荔枝角到長沙灣

留名食谷種

十分鐘兩張單

報左順瘋車步兵

自己住果區唔著，太7

thank you ching

點解咁講 畫咁大個圈唔係應該範圍內有單都顯示俾你接？

SSP步兵屬荔枝角還是旺角範圍？

遠果d唔想接啦

新手新加入唔係好明咩叫孖單
姐係接左單之後下面下一步有第2張單可以一齊接？

順瘋好唔好賺？

唔知呀，新join

荔枝角

好彩類近既 系統將另一張拼埋一齊

姐係一開始㩒接受就已經有2張單？

前後時間都有機會

因為頭先等拎單個陣時見到下面下一步有3行野
第1個係送去個客到
第2第3係張新單 諗緊有無方法接

點都好 唔該巴打

好熱呀

感覺lunch忙過夜晚

Peak hr你張單正常就單接單

淨係試過接左第一張單之後無耐就彈埋第二張單出黎問你接唔接 接就孖單

姐係咁樣有無得拎

你做完手上張單接到咪有
熊貓不嬲鍾意排晒單俾人，你接唔到就會拎走

所以要狗衝完單接

要快d返長沙灣 荔枝角好on9

拆單可唔可以自己拎左一半先

已經俾人拎左

拆單係唔係要call耳筒

係

好心拆區啦屌
荔枝角個圈咁大 最遠去到白田邨

你係咪又撳左單車

搵dispatch check check好wo 咁遠

打卡果時有冇按錯

今日放假
之前係李鄭屋邨 接到張大埔道
係大埔道接到張白田邨

我肯定無

一路向北

同問

3個鐘得5張單

好多都等好耐

好多餐廳

試過 我拎晒就算
轉頭同佢講返

耶穌
打唔打到比另一個人？

我試過

都唔知點聯繫對方
仲要係南亞兄弟

踢啦屌
麻鬼煩

前日夜晚1hr45 一張單都冇
屌佢老母熊貓
利申：慈雲山

慈雲山係咁 on9
死啦 我仲有一日成日都係慈雲山
帶定notebook去做野算

收工 火炭3粒半鐘 有6單 唔錯

巴打可以考慮下做下，我見好多人叫

12-4 都多人叫，同埋都係送附近

平均一個鐘兩單真係唔叫多 只係工作彈性零技術又唔洗俾人睇住曬

你要派左你而家送左嘅餐，而仲未俾其他熊貓搶嘅話，就會派俾你

最慘係lunch時間 一張單幾個餐 都要等20分鐘以上 送得黎加埋都半個鐘

有野送野飲 就快靚正

唔好講啦 上次等個南亞兄弟等左半粒鐘 又倒瀉野

死黑警唔敢寫自己地址係警察宿舍

其實點解你地會等咁耐 我有次行過威靈頓街見啲南亞佬一行入餐廳攞完走 完全唔洗等

凍撚水

個d可能係遲一遲先攞單 本身係第二度蒲緊

睇運,一半機會即走,總之忙佢一定最遲做我地D單,賺得少又

我成日叫人幫我加水

行撚到樓下先知原來係狗竇
圍晒水馬

突然0單

巴打做好多個鐘下

乜真係得十五蚊一單

11點開到依家 附近有地方歇腳
係附近打緊波

有冇得踢單,淨囉時薪

有冇定又冇？

未做過,上網見好似好麻煩

咪撚做呀
今朝做完張單,無啦啦屈我踢單無左100%接單率
我打電話屌到佢地仆街跟住要APP技術支援SD去等佢地搞,出糧永遠要12-14日先出個一星期既錢
過埋8月會少更

睇區,我個區係老底區
5粒鐘得3單坐左3粒鐘

我7月尾d糧到而家都仲未出

過左14日未?
佢地係計平日14日出糧
咪鬼同佢地返工,我做埋今日唔會再做
糧遲出都算,扣完接單率打去CS度仲講我取消左先

我係取消張單,洗撚做返呀,反正都無80%接單率

你追下好喎我29/7 - 4/8個期已經出左

今日張單真係極品
由接到譚仔三哥張垃圾單再送到去d山旮旯公屋用左我58分鐘 以後見到譚仔單一定踢

你唔睇左距離先

其實行左3個字多d姐 主要係三哥出餐慢

係唔係有雞翼

咩二人優惠套餐 唔知有無

有雞翼至少等15-20分鐘

Diulelomo tamjai chicken

Wings

0單

就食飯時間啦

睇衫等開工

行去隔離地區睇睇

Close shift go yuen long

你係咪都係tws?

真係想知手足點樣做廿一單

做足12個鐘

今日葵芳2000至2200 chur到爆，做左五單，葵芳葵盛東兩轉，葵盛東西一轉，葵廣新葵芳花園一轉

之後又拿唔到更，好天斬落雨柴，下星期休息，九月頭先再做，養好腳骨力再黎過

有一單真係黐淫線，葵芳送去麗瑤，即decline兼屌個耳筒撚

想請問咁多位師兄，熊瞄freelance洗唔洗找錢嫁，聽日第一日開工

得返東涌同埋青衣

假期旺區好彩的話7,8個鐘廿單唔難

要 準備500散錢係rule

想問多唔多單要收現金

多 今日12單都收左600

慈雲山係咪閪區？點解重有大量更？

我接左一日whole day
屌你 我去溫書算

街頭流浪

去圖書館睇書

膝頭哥好痛

新人留名
通常會幾點出新更？？
仲有點report duty?

九龍灣好多單咩 做咩連續十日都有九龍灣新更

應該換幾散 ？
4張100，5張20，再加小小神沙？

差唔多啦 無得找就無得找架啦

暫時未收過500

葵涌11點半到12點半有無人幫手頂頂

膝頭痛到扔更 比人秒接左

想問下依家沙田個zone仲包唔包大圍？

一至五ok la

想問新制點計單

應該唔包，包尬唔會派比你

沙田比狗做

包都唔會派大圍單比你

尋日先收到 屌佢

想知詳細工作係點
本人無業中

見有單 合理路程
行去餐廳
喂food panda幾多號
等一陣 令貨 再睇送去邊 到步撳鐘打電話
交貨
完！

電話報更，當你報旺角1200-1400

咪去旺角開app打卡番工

有單會叫你接，去餐廳囉野，再交比客

九龍城walker巧唔巧做嫁

人口密度低

有無手足做深水埗 原來都幾多單

究竟朝早11點到夜晚9:30係慈雲山會係點過

想問熊貓唔理張單係米當踢單，好驚接單率唔過90%全部單劃一30米pk
佢又成日比遠單迫我踢

唔理單D人話唔計踢

唔該c hing，咁都好啲最多米放半個鐘無薪休息

唔洗 叫耳機撚unblock就得
一時時miss左佢都唔block 下一秒又有第二單

foodpanda 係咪死機, 完全冇單

我想問下我葵青區過去中環做左一張單 但係錢包到仲未見到有服務費？

Wallet唔係用嚟睇服務費，係當客人比現金嘅時候， 用嚟記錄你收咗幾多Cash

TKO都冇單，平時依個鐘數可以單接單

隔左30分鐘先有一單了

我啱啱都接到一單lu

唔好意思麻煩哂 岩岩綠轉粉紅

兩邊都撈嘅路過

Uber點玩

我撈袋同熊，Uber未撈過

等緊袋比我撈

本身係walker 如果接左rider單會唔會唔同錢？

袋嘅簽約似樣過熊好多，袋係要book時間上office，有間似樣房比你坐，之後有個PowerPoint話你知工作流程，裝備5個工作天內直送上門。

而熊就上網填完資料walkin上去office就得，裝備即場俾你。

即係點 每日開shift pick motorbike
但做步兵？
我諗應該簽約個陣係車手先收車手錢

步兵會接到rider單咖咩，定你指距離遠嘅西單

熊咁樣方便快捷 即日開工

你選擇左rider真係會比ride range你

但我見到rider單 唔知係咪上次office 位小姐幫我搞錯左 我兩邊都見到

請問 大埔單車步夜晚 有無得做
無 60$ ＋ 唔考慮了 THX ～

係，袋強調要用保溫袋，如果啲客投訴你冇用就即時解除合約所以你冇得急住開工，焗住等佢啲裝備送尼袋同你開個rider ac都要等幾日，曬9氣

而熊就即日開工

即係我揀rider更會比番rider價錢我？

發夢

做左兩個禮拜ubereats同袋
想問下熊貓既巴打熊貓係咪惡做？
諗緊好無申請埋

個幾禮拜前去簽袋
第二日就login個app做
乜都無照做
今日先收到d裝備
諗緊用唔用好
同埋諗緊好無申請埋熊

8月26-9月8
中環得番$35？

岩岩係隔離po見到你 想做咩地區多

KTG KLB MK SPK

Yes

KLB foodpanda 平日好做

睇黎要開返袋狗一齊玩

係咪會無更但係

都ok啦

Ching步兵定車手

袋袋咪一樣35起

步啊 不過熊一開始扣人幾舊水好濕鳩

清平時一日做到幾多單

啱啱上完尖沙咀轉合約，人多到啦，佢有冇咁多單請咁多人做呀，我估佢遲啲會瘋狂咁減人工
咁多人做佢根本唔怕，遲啲嗰啲嫌三嫌四嗰啲冇得做

清轉咩合約

轉自顧law

轉自僱反而多咗人做
但單錢就不斷減，之後獎金都冇埋

識送一定係0min先出現，寧天下人等我

時薪一定冇得踢，用吓

跑馬地無單

套kit免費，唔做都冇蝕

放棄順瘋，雙修埋袋鼠算

咁袋個d 有無真係用保溫

今日 4個鐘12單

除返開有冇100/hr?

有

話到明要用
我攞完當冇件事，繼續做熊
冇咁好體力雙修

本身佢地又好似無紙袋

$150/h差唔多

屌好抵玩 不過應該唔係經常咁多單

尋日差唔多5/6個鐘先有咁多單

我諗住做 邊區多單？

少錢既區就多單

25號之後真係要諗過下先 舊餅多人份左 又少錢左

點解？ 就黎完暑假唔係應該走緊啲人

減人工 好多區都減5蚊
少年 你太睇少南亞大軍了

你番咩時間多同住邊先

今日送件衫黎啱啱第一次着
仲要係送uber

咪鬼著

清戒賭未

唔戒仲做乜步兵

着住袋鼠衫送

佢話個保溫袋一定要用，仲俾咗個新嘅保溫袋我，話去收貨同埋送上樓都要用
睬佢都戇鳩覆

有啲區已經35蚊仲要等運到同人爭更爭單，求其搵份工好過啦

本身都有其他pt

我點會講住邊呀
時間咪多有多做小有小做 反正平時得閒到爆 你講開南亞狗 班友唔係都揸電單車咩

有walker
仲有panda都應該prefer rider多過walker
想做咪做囉 你開左戶口 係屋企附近既話 其實無咩成本

$35區最多單

就係叫冇嗰班人搵其他好過
冇單冇保底做一單得35 點計都計唔掂點解要做

35應該都會繼續做下

收到現金單 要點樣程序比番公司？

轉數快/過數
佢會揾你

好彩暫時我果區仲係45

45又點，無單咪又係數毛毛

其實真係想知佢賺到幾多啲餐分分中平咗，有時50蚊都唔洗，但我送一送已經賺佢50

好似真係見過有人著袋衫送熊

如果落到35蚊,我會考慮轉自由人
到時任踢都唔怕

Me lor

仄2個鐘三單咁撚勁

半夜2點 手痕放咗一更出去 10分鐘之後無咗
難道連rooster都俾人研發咗搶更神器？

我一時時都睇住

唔是話自由人要9成接單率咩唔夠9成變$30一單

差個5蚊
有得踢單,我情願踢單

想問下 步兵 單車 電單車 個接單範圍係幾大?
步兵1km?單車同電單車呢

想問洗唔洗開住個app黎等接單
如果我開左個app上lihkg係咪會收唔到單

唔洗 有noti彈出黎
你睇av都無問題

開左gps ok

按左完成✅佢打黎先算 唔好曬時間

Cap圖同問清楚有無錢收
熊貓班仆街成日側側膊

你意思係貨未拿就按picked up?

圖+對話已cap

係，咁就至少穩袋

會唔會俾cs屌柒架？

唔聽電話或者話已完成 佢扣番就扣番 唔會浪費時間先

Time is money Cash is King

乜foodpanda會打電話俾我催單嘅咩？ 佢只係會響張單cancel左嘅時候有個長途電話打入黎話訂單取消

有張孖單去到先知道間舖冇開，影咗相跟住取消，究竟有冇錢收㗎，record冇咗

啱啱拎完衫同袋

想問之前填online form填九龍東係咪唔會有得報MK果啲

有，去支援 申請表格加

想問個rooter id係咩

rooster id

my profile

屌tst夜晚無單既
hea左成個鐘

無

香港之路

我都cut晒今日d更

做緊袋鼠想轉黎熊貓，熊貓新制係咪可以任踢？又大約約錢一單左右呢？唔該🙏🏻

雙修算唔

想做熊貓 想問下九龍城同旺角多唔多單

外賣已死

今日天氣好撚嚴重

中環兩個鐘無單

星期六

想走了

我都冇單, 係屋企HEA算了

旺角$35一單 狗也不屌

除左午市不了

姐係多唔多單
咁無理由特登搭車去其他區on duty 掛

走啦

多呀 越多先越平

垃圾公司

報唔到更唔開心嘅同時為今日唔使用身體換金錢慶幸

你地會特登搭車去第二區開工嫁咩

行過去其他區

葵涌係咪無人開工
我10點幾預約左1點 依家張都未仲整

咁耐先做左一單

唔會 我個區本身就旺

打去投訴

應該book 1點係當一點先接單

有無直線畀我
我試過問啲鋪頭拎foodpanda電話
打去係啲鄉音阿姐聽

或者咁岩去個邊附近就接一接單

我會簡九龍城做，不過冇地方hea

無 最多都係contact到餐廳或者有熊仔接左ordercontact 熊仔

一個鐘更 有三單 夠了

初初用個app都幾好
又有優惠code又準時 又多選擇
用左1個月 無哂優惠
啲餐一過11點就暫時關閉
啲客服問一句嘢 5分鐘先覆到 仲要覆廢話

夜晚11點？ 收左檔

朝早11點

有新優惠AHHH

得兩次

2點減15

鰂魚涌應該去邊度等單？今日食緊白果

熱撚死

好撚焗
做左3個半鐘得6單

利申 葵芳

打風，因為錢加？

今日見到個步兵大熱天時仲用個保溫袋，仲攞埋件雨褸出嚟送外賣

專業

少單到

今日星期六都咁，真係外賣已死

等夜晚

沙田大圍區double咗人，食得屎

巴打做咩區？我大圍夜晚都仲ok 不過明顯多左人番

我都係大圍

可能見過你

今日執左今晚6：30-8-30

今日我all day

咁多大圍友
晏畫淨係做左兩單名城

九成單都係名城

屌佢老母 葵芳間雞記無保溫袋唔比拎 個肥婆串撚到 各位手足小心

大家無去九龍灣咩

張單係送咩？

KFC我知好多都係咁

新步兵留名
唔係好明單錢點計，新加入嘅一單得廿幾？

準備入職既新手想問下
通常d 每日d time slot 係點架? 幾多個鐘一更

哇 如果一單得二十幾 一個鐘得兩單
咪衰撚過返m記

一人餐真係on9

好清楚 thanks
屌 旺角 土瓜灣得35$ on9

下 咁之後點

係，唔好簡

呢啲服務費係自僱人士先有定全部人？佢有幾個合約種類咁 好麻煩

新入職（自僱）得步兵單錢+繁忙時間錢，距離錢

叫耳筒轉走張單 叫佢轉單佢轉埋我去暫停 就黎嘔血

等幾耐

條街好撚焗

痴線 保佢老母溫袋

今日係

10分鐘左右啦 跟住轉翻黎又係等好耐 頂唔順踢一踢佢 即刻彈張單過黎

颱風前夕

快d打到來

係市集hea住先

辛苦

突然冇晒聲氣

乞單咁，真係搵鬼做

6至8 - 1 order

舊制有一單迫我落街

我1830-2030

4單
巴打企邊

田心嗰邊

過黎大圍麻，火車站多單好多

咁耐以黎田心接過一次

我之前係市集出邊等過單，等咗一個鐘都無

市集佔九成，間間都有foodpanda

佢唔派俾我都無計

多數晌屋企等到有單先出

多數開game打/睇片就有彈

今日先開
想問下點計單錢？

睇上邊 做邊區睇你

有無車手巴打?我想問下batch 4 係咪一樣大把更接? 想時間靈活啲，以後即日報更算。thanks

做慈雲山 但佢上邊number 寫6
但唔見有6

咩6 第6組=新人=第2組

直接講freelance唔洗用保溫袋就ok(事實
叫佢有咩揾客服傾

係咪睇呢個？

自僱無敵

係既咩

梗係唔係啦，我上次上尖沙咀諗住自雇可以唔使用任何裝備唔使比$600按金，佢話保溫袋一定要用

聽日開始自僱減人工

迫我出核彈

咩600訂金要

$300咋喎，響糧扎數，唔係真係俾

放棄左順瘋

個制係點？
上一串好似有ching話咪撚做

淨係要著長褲呢樣野已經唔想做

唔著長褲會俾麥當勞叔叔篤灰？

屌，我而家連果件工衣都唔想著呀

打算 熊貓 袋鼠雙修，主力熊貓

希望今日無人叫野食 唔係玩撚死me

仆街 好似俾人投訴,office打黎問我呢張單送左幾耐
俾得5分鐘點送0.4km 仲要落雨

順瘋車即比錢即收喎
依家間野加埋星巴客D野飲
變左超難做,本身係M記坐低等餐
聽班師兄講,夠膽死叫人去2者之間既地方等,,,,,,,,

ON撚9,人工又唔見佢加

唔洗理

出糧超唔準,真係咪做
之前步兵專門招呼M記,算係最好做
依家要搞埋星巴客
個APP廢扣接單率
幾日都無處理

一張單都無

過時間係會睇下你死得未，唔洗怕

落雨扔晒d更出黎

咁多位師兄平均幾耐有一單？

我平均一個鐘一單 賺唔多

2-3

今日好難做啦 平時3-4

我條邨只做老麥

仆街，報左沙田唔記得轉

咁好

如果拎左餐但唔想送 叫cs轉走會點

問cs

岩岩轉走左 唔知會點

佢幫你轉應該唔算踢？

之前佢地出過email 定tg 會有後過

堅尼地城今日單接單，步兵3粒鐘做左9單
不過隻鞋濕撚晒

好遠咩,做咩唔送？

另外沙田區咩位好做？
係大圍仲打唔打到卡

將軍澳個個鐘4單 但係行到底褲都濕q埋

買一打都夠啦

收到警告 冇禮貌 冇著衫加冇講no

搞到即刻download 1823 app 做報串狗呀la

謹記衛生消防牌照缺一不可

咁多單 我做九龍灣好少單

幾時到我哋冇禮貌，成日都係餐廳冇禮貌

真 ，巴打邊間餐廳

想問下如果翻紅磡係應該報邊區
好似搵唔到紅磡可以報

好似冇，近近地就尖沙咀/旺角啦

屌你又係譚仔

我當時去到個間餐廳 見到個女人傾ing計 咪指住袋野 暗示我攞 但屌佢 佢話而家啲廢青真係冇禮貌 我咪話 屌係呀 邊似你呀 呀蟬 之後就warning la

岩岩1823 email我 食物不潔個案 已轉交食環

屌得好

一次好啦 始終舊制 今日只係hold 9佢單 hold 咗around30分鐘

根本佢地條條友 都成日掛住吹水 廢事嘈佢 都被人屌

有星巴克個度既M記唔做外賣
我個區其他地方都唔好做,得個度係天堂
一做大左就係咁,應該講88專心做袋鼠同熊猫
至少佢地出糧準時

堅有人查?

張單幾錢?
快啲cut左COD算啦, 啲人老馮幫佢唱散紙咁
如果收到偽鈔又唔知點計

有，佢會打比你添

cod方便小朋友 學生用

見親用COD都係非本地人

岩岩一班麻雀友cod，有9蚊貼士，開門果個應該贏好多

睇骨氣啦,講真你比1000蚊,都無咁多錢找
我就唔撚收啦,最近先收左100蚊散銀
唔係個客有禮貌講唔該一定唔收

Cod 其實冇問題
最大問題係唔好要人找咁多

1000真係大條道理唔找 寫到明帶500蚊散紙
佢要玩串個party最多咪拎番去餐廳轉單
依2個月個個到咁忙咁大洗費學生哥户口無一千蚊真係唔出奇

岩呀,一係寫到明收1000蚊,最多唔接
依家1000蚊除左入返銀行都難散到

最慘係偽鈔 ATM又入唔到 去到銀行就拉鳩你有排煩

幾時再有新更？

今朝就有啦，不過冇你唔係batch 1嘅份嘛

脷申: 我都係batch 3撚，等明天1600後汁二手更

求接今日TKO11-1

想問下依家係咪冇晒底薪架啦
簡單啲講如果你個地區50$ 咁你一個鐘頭做兩單 佢就比一舊水你咁樣？

Yes 不過單錢已經係咁減，遲啲可能同袋鼠一樣，得$35一單

我仲係6組，唔知幾時更新

求星期六大圍接更，1900-2030

睇地區啦

琴日丹見到個南亞車手d單多到做唔切

清你第6組=第2組，今日下午有更揀喇

舊客8月除左AHHH 仲有咩優惠code

我依家叫踏入第三個星期，你係咪簡9月2果個星期既更？

淨係知譚仔三哥平

無得平 2碗過橋140 仲要加20運費

今日會先俾第1，2，6組揀9月2日至8日嘅更，我係第3組要聽日1600後先可以俾我揀

第四第五組就更慘情，最遲星期三先可以揀

清你今晚2100有得揀

無code 真係好撚貴

師兄我想問吓呢頭先我係熊貓個網站度填晒所有資料
跟住係咪直接上佢Office佢就有我資料㗎啦

係呀，佢有寫叫你上去

歡迎加入

仆街師兄你笑成咁係咪中撚左伏

我暫時平均時夜晚一個鐘都有2單
我都係番黎hea下時間

新人想問問
唔著佢件T送外賣得唔得?
唔用保溫袋又得唔得?
送住宅既話可唔可以叫客落樓交收?

我想問吓呢如果送到食物去個客屋企，
個客冇回應等左10分鐘
CS叫我自行處理食物我會唔會收到運費

會，野食同錢都係你

Thank bro,

請左個保安食譚仔

兩樣都可以唔用，方便你自己
，落雨我會用保溫袋

住宅要自己上去啦，除非村屋/搵唔到路 打比路講

問清楚cs再cap圖

送住宅既話通常都係尾隨d人入lobby
定叫保安開門登記?

1)可以唔著，因為係freelaner冇時薪，無左呢個強制要求
2)建議你帶袋，因為倒狗屎時，佢果d19紙袋好易爛
3)想收投訴嘅話就可以試下

第2組幾時會有下星期更拎?

係咪通常一晚都係比得兩個鐘你？

舊post有人有海膽丼食

唔係，我自己食完飯 當落街做運動

自僱幾耐出。 次糧？

出太陽啦

14號同28號

跪求巴絲接我更
灣仔今日(26.8.2019) 1800-200

正職灣仔收工嘛，但都係頂唔浦，唔夠精神返

一期糧有2000我心滿意足

咁小，每日做兩個鐘都唔止

灣仔夜晚多唔多單

多架，多鬼，收貼士機會大

我幫你接

多謝巴打
祝武運昌隆

想問下著拖鞋會唔會被人投訴
落兩日雨濕咗兩對鞋

第一日返工就落咁大雨

投閪咩，又唔係衣冠不整
不過著對好d嘅涼鞋好喇，拖鞋會唔夠保護，行程多會摩壞對腳，磨到起水扑

做緊袋鼠但唔多單，想做埋熊貓。想問下個玩法係咪同袋鼠差唔多

1. 報更都係每個時段咁報 ?
2. 有冇繁忙時間包底 ? 有既係幾多同幾時 ?
3. COD 係咩玩法 ? 收客錢再扣返份糧入返比熊貓 ?
4. 申請做熊貓有冇咩注意或者 Reference ?

再跪求巴絲接我更
灣仔 27.8.2019 1800-2000

落雨=多單
又跌咁兩三度，一滴汗都冇
你應該高興

1) 係，但執左更後，如果有事返唔到就要放出黎俾人接，冇人接你更嘅話就要自己做番，否則當absent會影響你嘅搶更排名
2) 新簽嘅全部都係自僱freelancer, 乜L都唔包，保險都唔包，所以要小心行事喇
3)收客人現金嘅單，個app會提醒你做緊張單要收幾多錢現金，收到嘅錢會每逢星期一俾個總數你核對，入落佢公司戶口

岩岩有客比tips
差d on9到寫實數去apps度

唔好呀呀呀呀呀呀呀呀

貼士

唔好同tips作對呀💰💰💰

幾時簽既約會變左freelance？？？

今日啲雨時大時細

好似7月後

第一次翻收tips都係差啲寫落個實收到但係又唔係佢比你揀個啲原因

叫管理處開

落狗屎咁囉頂

大家最高收幾多tips?
我暫時$60

唔該曬，睇落同袋鼠差無幾。但 COD 好似危危地咁
新做係咪得閪更

新居屋同私家樓外
密碼叫唔該就會開門架啦

無關係睇你搶唔搶到更姐
COD係煩在個客唔知找幾錢比你
例如:103蚊,你咪當個客比200蚊以下

帶100蚊散紙同400蚊就夠

有冇電單車手用棍波車做？會唔會好攰？

最憎私樓果種模式：一來一回哂15分鐘
去podium , 登記， 喊咪，搭lift 上5樓，搵第幾座（呢樣最黑人憎，好多都冇寫block 幾），再同保安講上幾樓，送完，再落5樓，轉lift，再出大廈

平台花園下面商場方便 落次街都要十分鐘

個客畀多$60你，真好 我最多得過十幾蚊

地鐵盤最煩
要過2關先放人

送幾錢有60

今晚 好靜

靜到癲咗，我真係黑仔

60蚊tips
有廿蚊都偷笑了

巴打邊區

出太陽就少人叫咁多

灣仔兩個鐘兩單

大圍個半鐘1單

想問下係咪八點打後就無單

之前做灣仔區，ibanker 特別多tips

今晚無嘛。。

琴日好多

我先慘啊，揸車成三點幾公里去到間鋪無開，嬲到我震，冇錢收要行幾公里

巴打咁慘。。。已經單少。。。

想問下新入職freelance做滿30單係咪有bonus ar

依家好似係只俾車手

今日試玩東涌，兩個鐘食蛋，又無兩蚊特惠站，永列黑名

唔係間餐廳accept左個客張單
熊貓先會派單比walker/rider架咩?

東涌多唔多有FOODPANDA餐廳先

好似唔係，係搵到車手先之後餐廳再接單，所以早去都可能餐廳啱啱先接單未做單

都有廿間架

邊區

好似唔係

灣仔 做左一單only

搵返d住宅區

其實單車有無得諗

改左啦
七月寫速遞員八月寫車手

仆街，想問第二組幾時會有下星期更拎，比人拎晒啲靚更

其實大家步兵黎講 一個星期大約可以搵到幾多呢

有啦

睇你番幾多個鐘架咋

9月開學後會好d既

想問下佢地個tg係咩？

有冇人已經收到糧單

係邊按同佢講？

佢地幾時會收返cod既錢？
今日都未有通知....

琴日我收到, 每星期一會叫，你有冇加佢cod tg

新人唔知
淨係加左operations team

你上去囉左野未？

+電話 59811380，之後tg 會有個係for cod揾你

已經拎左
唔該晒

唔係有單果時先有耳筒？

我唔係等單已經有

好似有工番就有 同埋off shift個陣㩒我現在有空耳筒都會出現

如果星期日到五去旅行唔喺香港，同埋而家話cod 專用訊息不用telegram ，咁啲錢可唔可以提早俾，自己計自己過唔理佢，我費事返到嚟停咗我

應該得 cap圖記住

有冇人已經收到糧單 我想問下係咪得我冇收到

無呀

未有糧

收到糧單 得30一張

繁時果5-10蚊有無？

你狂踢單？

收左糧單
8月步兵仲有新人奬

有既

都唔係 呢兩日先做

新人獎係咩？

各位ching想問收到糧單啲糧係唔係過一日先出？

上次係即日出

佢寫每兩個禮拜三咁即係聽日啦唔係咩？

Btw 我cut咗勁多單，但佢張糧單都照計我45*1

自 係14號 sor

[/quote]自 係聽日 你啱 sor[/quote]

糧單係邊睇？email?

我嘅正職調咗假本來明天放假但明天要返，星期日send 咗ticket 9 up 話按錯，回覆話一係放返出嚟，如果無人接一定要返，咁我聽日嗰個時候打唔到咭，有咩辦法可以射到波？

係，會email個.pdf你睇

你係咪步兵？乜區乜更？
睇下幫唔幫到你

車手呀，費事麻煩人吔，而家諗緊有咩藉口

屌 行快1分鐘就有半單錢同免費野食

第三組大西北又冇晒

第一期糧有1500-300按金=1200

日曬雨淋先咁多

條數唔啱，要點做？

仆街丫，batch 3乜更都冇得揀
好難想像batch 4\5嘅ching係會幾咁絕望

呢期出3千幾 洗錢永遠最快

有一個禮拜全部都係執二手更

趕絕啲舊人 新仔就batch 6=2
舊人搶唔到更就不斷跌組
唔知咩玩法嚟

想問遲到會影響到咩

點樣升batch?
依家係batch 6
咁係咪得$21一張單?
我見Q&A 得1-4 batch 既salary

6=2
單睇番地區

有無黃竹坑手足 邊到等單位

你唔講都唔知轉左計糧
姐係冇左時薪
完全係多勞多得

新人出16工半，cancel 都有半工
真係搶到更先有得食，無更到不如等下星期

痴線，佢按金上月扣完今月又扣，已開ticket 問

Me too，我係之前離職再轉自顧，佢唔退返$600俾我但係扣我$600

有冇車手嘅師兄可以幫我諗諗聽日用乜嘢藉口唔返一更呀，我打唔到卡同埋個更好多日都冇人接

屌 無單

無單

大家試過最長等幾耐無單就走

想問單車手幾錢人工

同步兵一樣

荔枝角2000開始，仲未有單

後悔響1958踢左張袋鼠近單，我諗果時做埋都趕得切熊貓

仲有冇人見過中大莫雷拉

兩個鍾1單

邊區同咩鐘數最好做？

明明星期日落狗屎做到無停手
依2日成日都1個鐘1單係發生緊咩事

啲人食外賣食厭了

咁樣咪將自己個評分降低？咁樣會唔會計你平均一個鐘頭送一單

諗緊射唔射今晚，好似好靜

乜料啊
坐左成個鐘
一單都無 唉

琴晚我做得一單，4個鐘

係咪企錯位

難得冇單袋返70

無，根本就唔俾單你，車手優先

車手多到做唔切，不過好遠大部份

啱呀，熊貓車手啲單真係好遠又多又重
同袋鼠車手做步兵單兩回事

plus blacklist Seoul bro in central

中環伊利近街某一間野等撚左二十分鐘仲未有 仲要條友態度系到死 之後嬲嬲地踢左

張單等左成個鐘

冇單

個幾鐘 食風

太更人 太多更 又自僱唔會有肉食

MK繁時一個鐘一單

太多人係真，更應該更自由 改為一鐘一更比似報

唔對路可以提早收工

兩日六個鐘加埋得三單

冇單起上黎仲衰過返m記

岩岩新加入 想問下將軍澳多唔多單？

冇時薪係咁㗎啦，根本熊貓個自僱就搵笨柒
有單都還好，冇單就底都冇，單錢仲冇加有減機制仲要搶返星期六日

公司真陰濕 派單派俾舊制先
路過見到好多同事都鳩hea緊

要雙修先得

同埋閒日真係冇用食

咁睇落去最著數果批咪係25+25-31 B制人，紅日加多8蚊一單

真係25制係最好，可惜我遲了

舊制6個鐘 5張單
平時起碼 12張起

我由舊轉新，從來沒有覺得之前多啲單
新制冇MPF冇保險，呢啲唔係成本嚟㗎，成日話舊係好都痴線，你哋步兵個作戰範圍咁細，冇嘢做就梗㗎啦
你叫外賣要比$20運費，咁近有幾多會俾，我送親做車手都有返咁上下距離，通常都係送啲真係叫行得幾辛苦嘅屋

兩個鍾0單

各位新制真係自求多福喇
員工就不停請 單量就得咁多
單錢幾蚊幾蚊咁減
袋鼠真係有晒前科

起頭幾個post講過
熊貓係重視車手多過步兵
見到上面好多人問點入職
而家想入職新制做步兵嘅
真係要有心理準備1個鐘都冇1張單

其實上星期起，我已經覺得不妙，要搵下其他嘢做，美好時光過得特別快

公道講,袋鼠減單錢無熊猫咁快
起碼玩左3個月等人上當先減

熊貓係人工低,要求多,減到你35蚊張單無踢單囉
差5蚊做近單好過

佢俾晒錢落廣告，全部平台都有，唔減你地點得呀

佢定期出下優勢,無咁貴好過啦
堂食同外賣貴成30蚊仲要加運費

自己送都覺得好撚貴，個一人餐KFC要84蚊得一盒嘢同薯蓉癡撚線

反正雙開，減我囉

新仔想問下收左現金啲錢要交去邊？

馬會，滾大佢

All in 曼聯

雙修好食電
繁時仲未有單

有冇人試過開ticket問人工，遲遲都未覆
第2日了

你想問咩

自僱幾時出糧？

14,28號好似

我仲未收到
有冇話係出邊段時間嘅糧？

糧單錯咗，重覆扣咗2次按金

12/8 -25/8

有冇email問下？

巴打新加入？，佢send email應該

係收唔到糧單去邊到問佢？

你見工果時有個招募組，你問佢，佢都會覆

又做義工

好撚大雨

冇濕到 因為冇單

12點到4點 暫時7單

12點到2點 1單

巴打邊區？報其他區試下啦

車手落雨硬食

11:15-15:00 9單

，送到咁上下其實好累
4個鐘真係好夠皮，全職應該會死人

返依份工最主要係想逼自己行多d減肥
次次返完工都輕左一磅
今日有單孖單 (同時pickup 2張單)
送既地址又近
依度賺左好多時間

飲返水就重返啦

我都未收到糧單但我16號開始做 唔知係唔係28號有糧出（好似段period係12-28？）

COD 單係唔係要自動自覺比返熊貓
佢唔會sd email 通知你？

11:00-17:45 11單

會email

多單到傻

嘥晒我啲時間有一單要等成四五個字

好正常，特別三哥

有優惠就多單
抵到我都嗌左個飯，平30蚊

自己嗌自己接？

冇，咁岩肚餓

黃金期已過 都已經無咩單
見到其他師兄仲有十幾單覺得好神奇

分組好on9 仲要無限量收人

唔係，唔好天真

你同佢講唔洗？

屌你老母死盲系唔睇單冧巴就拎走
企撚左幾個字

應該唔洗扣咁

九龍城係閪區 等咗半個鐘都冇單

你唔問餐廳？

搵過cs搞用左啲時間 再轉另一張單

星期一，有冇巴打幫手頂更
傷左腳

受咗傷你同cs講咪得囉

係邊禁？

rooster > absences > 右下角嘅加號申請放假

敗the威，咁摶命呀ching?

唔係唔，集會 番工 foodpanda 加埋搞到咁

特別818 果日真心好累

想問下下期糧幾號

其實想問好耐
點解叫rooster既
rooster 唔係解公雞咩

正常叫Roster 不過阿叉d英文唔好深究

join左過兩日上去office
希望荃葵區有單接下

師兄你都係叫醒你老母先返工啦

單接單

想問收數佬通常幾時搵你

foodpanda個app係咪無得比tips

去到餐廳要唔要禁到達架？如果餐廳出餐個時間問左要點回報呢？

囉左餐先禁

你咪問佢幾耐有

星期一

好彩今日個車手送上嚟嗰陣我有張10蚊比佢
因為我見之前用uber eat係有
我就以為呢啲外賣app都有
頭先喺優惠po問仲比人屌鳩我

Another month ahead, another way to motivate you!

In order to effectively motivate more couriers to take our Sunday shifts, we have something more exciting to replace Sunday Bonus permanently!

September only - smartphones giveaway!

Want to get a chance to win a new smartphone? Take more Sunday shifts and perform well to enter this month’s giveaway list! More details will be given next week! Stay tuned!

Operations Team @ foodpanda HK

九月，另一種獎勵！

為有效鼓勵更多送遞員於星期日出席更份，我們有更驚喜的獎勵，永久取代星期日獎金！

九月限定－免費贈送智能手機！

想有機會嬴得新智能手機嗎？提取更多星期日更份，表現優異的即有機會中獎！我們會於下星期公布更多消息，密切留意！

營運部 @ foodpanda HK

仆街 會唔會送部華為俾我

袋鼠冇更又冇單，但可以博下補底 唔錯

cheap到
一陣全世界送一部千幾蚊既出去慳返幾多
利伸: 本來成日特登揀星期日更, 而家唔想做了

減錢快到 自僱真係condom嚟

自僱本身都冇星期日獎金

之前有，依家話明唔會加

多開3-5隻自僱或者有一線生機

單開不如早抖

屌你老母請6000人做咩鳩！

放晒啲沙田更 想要就快

而家剩係take一更夜更當散步算

請你等10分鐘 ，客戶無法聯絡。

請等到 。

我現在會將關閉聊天，
10分鐘后如果客戶依然無法聯絡請再次聯繫我們。

我們會取消訂單 食物你自己處理 唔

係唔係唔使理？ 回復返係send唔到過去
直接走人？

Diu冇單既

其實有單佢會彈通知？

等左45分鐘都冇單

6000 但好多都冇工返，有工返又冇單做

想問下有冇得取消接左既單？浪費我時間

接到譚仔同沙嗲王
食埋下午茶先去拎都未必有

右上角搵耳筒cs

啱啱搵左取消，白等左成個鐘

會
成個煩閪咁係咁叫你㩒佢
冇理佢仲會call你
再搵唔到你就停你機

過咗5分鐘就好搵耳筒cs
你預好多餐廳都好鬼慢

長智識

依兩間真係極品
去親都係咁多單 多單到做唔切
最後一刻先會見到個餐/遲出

臨收工先有order 會唔會有ot錢架？

又出成績表都係batch3 之後應該可以batch 4再batch 5

打風好能多單
腳已跛

新人完 上到第2組

不過聽日要射波 仲未有人接，請病假又唔覆

不過都係之後既事

笑撚左

煩閪呢個字真係正

有單入時:
”me me! me me! 吮吮吮 吮吮吮吮吮 x n”

ching, 唔好咁多性幻想啦

嘩屌你丫，勁!

請受我呢個廢中一拜

佢地好辛苦架⋯⋯⋯⋯又熱又西。。。。

終於俾我搶到週二2000至2200葵芳涌，真係久違鳥

唔知星期二有冇大型活動呢？

同你數據差唔多點解你返五粒幾鐘都第二組

請問有冇巴絲堅做過順phone車步兵呢？ 小弟今日第一次做佢更表，佢件制服真係柒味濃，又唔散熱，唔想著佢，想問問做緊嘅巴絲有冇著制服啫

謝回覆

睇你做邊間鋪
我屋企主力做樓下間老麥，一次都無著

咁保溫袋呢？ 我打算用袋鼠嘅，佢果個紅白色袋真係又重又難拉拉鍊

同埋響其中一間麥記打咭開工，成個更就淨係幫果間麥記，而唔使跑其他鋪頭咁好？

我個條邨得老麥，所以叫唔到我去其他餐廳拎野食

因為我會響葵芳邨對面果間老麥打咭開工，只怕我送到去葵盛東附近落貨後，又要去葵盛東果間老麥拿貨，越送越遠

係邊睇？

又扣人工